國家安全日天陰陰代表咩？

天滅中共

個天反國安，拉得

晴天：好天
陰天：冇太陽曬住，好天
雨天：國安法感動上天，好天

「國定殺戮日」咁嘅款

天文台要換台長

安心出殯

冇假放
重要程度同三八婦女節一樣

之前人大開返會 北京個天朝早冇陽光

港有國安

日月無光

代表香港空氣質素同大陸統一 符合國情

代表今日比平時更加脆弱
講一兩句野可以顛覆到個國家

都唔係紅日

個天都話黑暗呀！ 屌你老母！ 拉個天未？

係嗰，明明哩幾日都幾好天，今日又落雨又冇太陽。

尋日都已經差

代表天氣安全出現短板, 要完善天氣制度

打波先黎落雨

陰陰涼涼咁。。。。。。
寒底。。。
陰氣極盛。。。

哭喪

應該好快會引入強國嘅驅雲妓術。

打風: 風起了, 一國兩制重新起航了
落雪: 白雲代表國家對香港的純潔的愛
水浸: 連綿不斷的水, 代表兩地人民血濃於水